7出國際！支那製武肺試劑出包！瑞典3700人被誤判確診

Push

三成準

香港啲確診

人民幣好香

衰過擲公字

信支那人都on9

怪就怪自己on9信支那

華大基因

仲唔係利益輸送

贏國: 又贏

台灣個快西係點玩？

笑咗

呢啲垃圾根本唔係幫你驗有無感染。
係直接拎你dna

擲聖筊

準過台灣: 結果反轉睇又贏

好寸求神都準過支那

係瑞典唔識用

純屬個別事件 不容他國造謠

掉落地下

掉轉睇咪有7成準鬼佬係蠢d

快西

中共手段高超

你出包我出剪

出你老母包，係出事呀

推

瑞典啲人係咪on9
中國整出嚟嘅都信

唔係驗完中埋招咪算係咁囉

台灣經濟返身既日子到啦

準確度點計

留名

一正一反就中

其實呢啲國家係咪戇鳩
支那野咁多假
呢年都聽唔少啦屌
仲搵佢買 正傻閪

大陸都好信

佢哋咁鐘意支那，由佢哋啦

華大基因d死貨又有出路了

又有多單新聞可以周圍講跟本唔洗去驗

點樣說服到其他人唔好做全民檢測？

確診-3700

香港預備接貨

笑

準確率咁低不如擲銀仔算啦

台仔係叫出包
出bug

口交部：堅決反對在未經科學測試的情況下，基於道聽途說發表不負責任的言論和報導，誤導公眾和輿論，干擾中瑞攜手合作抗疫大局。稱誤判者達3700人是由於瑞方人員使用不當，形容相關報導是“媒體炒作”。發言人指，個別具體問題應實事求是地解決，「不要作政治化解讀」；又強調中瑞在疫情上一直互相支持幫助。

睇返過去綜合應該係咁回應

又係喎，公字都50/50仲要環保安全無污染！唔使運輸唔使請人就做到測試

傻鳩

3700個出錯
咁佢本身驗幾多個人

學拎口水樣本驗dna條友咁講，傻人先會信中共嘅醫療

Sweden 話自己有86891宗
咁即係依家扣返既話, 得返八萬三宗?

高官利益輸送

屌呢啲垃圾拎出嚟冇人要就拎嚟香港

屌打

整長輩圖

真心笑左

屌串到

係你唔識用

瑞典估唔到會用華大
罷測

聖筊個50%點計出嚟
掟咗出嚟嘅結果一係中一係唔中所以五五波？

香港依家用緊自己嘢
不過9月嗰壇直送中国就

柒婆會接哂試劑
就嚟強迫所有人

瞓醒柒左

搵人整長輩圖廣傳唔該！

呢單推到記者睇到
向高官質詢

中國最開始用類似台灣既策略：全部非確診

由於只有感染者先會被誤診，所以咁準確度= 1-感染率>99%

連dr. tedros 都讚不絕口

中或唔中 50%

正常人都會同台灣買

一係中一係唔中

報導指出，華大基因的兩家子公司被美國列在黑名單之中，涉嫌侵犯維吾爾族人權，華大基因對此並未做出回覆。

一正一反先係中喎
可以兩正 兩反 一正一反
點睇都係1/3

求撚其其

大陸: 個樣係試劑就得㗎啦
洗撚咁認真咩

擲公字都準過佢

可唔可以調番轉睇 咁咪有6-8成準確？
定係有三個結果所以唔用得呢招

十二碼咁囉

自己用果d就點測都冇事
中國冇武肺可以出關了

賣比人地用果d就係咪都中

跟住就可以同人講中國疫情控制做得好好

中國又贏

可以A正B反 或者 B正A反

香港民間快速檢驗 (擲公字)

診斷時間：< 2秒
準確率：50%
CP值：重複使用
成本：HK$1.0

擲勝杯

張圖有

總話全民檢測？！
有都變無？

冇分別你有冇見過人用

呢個要推

全民檢測係咪呢隻

隻試劑係俾買家自用
你當佢驗孕棒咁

收集唔到DNA

快啲去驗啦，驗咗實確診

兩塊野係冇分別
我想表達嘅係一正一反嘅機率係1/2
兩正係1/4 兩反係1/4

尻估:
診斷時間: 0.01秒
準確率: 50%
CP值: 無限使用
成本: 0

我就係要呢D

幅圖笑緊支那嘢衰過擲公字

公字好過

痴撚線串到

支那野唔爆算係咁
仲唔到仲有人信支那野

一定係瑞典唔識用我國先進生物科技啦

你班藍絲驗唔驗自己諗
咁大機會驗錯確診
本來無事, 拉錯你入亞博傳染到有事
為左成就中共編寫國家拯救香港假象/盜取DNA風險
就搵條命去搏

DNA 100%正確收集就ok la

條柒婆仲叫香港人去測個檢測仲要係華大做

正反
正正
反反
反正

用d咁既試劑，之後中國話自己得個唔夠十萬人確診，你信唔信

佢驗出係陰性，就話結果係陽性，反之亦然，咁咪有7成準

台灣都係終國，終國又贏

50% 一係中 一係唔中

瑞典政府同CCP關係好差下
不過呢壇野真係唔明點解佢用支貨

點解唔做1成準 ，咁咪有9成中

好明顯笑緊擲骰仔都準過支那

香港就話焗住用佢姐，d外國人咁on9既？

唔驗了

電腦隨機數
診斷時間：幾秒內可完成700萬個診斷
準確率%： 50%
CP值：無限重複使用
成本：700萬人加埋小於1蚊電費
電腦可以借政府求其一部黎用
完勝

仲信支那即係腦殘

Now 有報造反了